突發！BaiDeng已獲全國人民支持，大幅拋離Trump

不過係一班冇投票權既支那国民

歐洲都係

上網見到班大陸仔拍晒片話支持邊個邊個
仲勁到分析晒形勢就好撚好笑 自己票都冇撚得你投呀傻閪
同我一樣

不用分得那麼細，他們都是支那人

敗燈必勝

連登仔都係

拜登兒必勝
兩腳伸直都贏

成世人票都未投過學人分析

輸出民主

諗起強國人當年選戰都係支持trump

而加話想俾中國人境外投香港票只是小小實驗，登登上台後就會引入國家對國家級嘅境外投票

大愛撚正垃圾

G持